大量支那狗圍攻緊呢個日本插畫師！需要留言師支援

呢幾日支那狗會傾巢而出到處咬人
請大家幫手留言支持下為新疆發聲嘅人等佢哋唔好孤單

推！

人權關武肺死得多咩事

同日本人講中文？

支那媒體洗腦
美國死得人多係因為佢哋唔重視人命
冇人權去醫院冇得睇醫生

都有好多用英文鬧佢

佢哋覺得美國死好多人
西方政府唔理疫情
就係無視人既生存權

中國政府隱瞞爆發
強硬封城 好似搞掂疫情
就係有人權

最尾留言，自己都知被共產黨壓迫，但都要幫共產黨講說話

不如話一開始係支那放毒+瞞報先搞到啲人死左

推

大家唔好直接覆五毛，要覆就覆反共留言

用嚟呃牆內韭菜就得
外人見到真係笑話

支援日本畫家!
戰到底!

而家打起左反共輿論戰，叫埋奶茶聯盟嘅盟友一齊參戰

Red Virus:
造謠
抹黑中國

佢哋嚟香港都唔會講廣東話啦

Push

全部都係

You never been to Xinjiang, never been to China

藍屍都好鍾意咁講

你沒去過北韓！你怎麼知道北韓獨裁怎麼知道北韓沒人權？

你親眼看過南京大屠殺嗎？你這是污辱日本皇軍！

引用呀邊個：南京人仲生存 點證明有南京事件

來自 iphone 客戶端

真係關事
極權控疫情黎贏一定勁過自由社會
唔俾你出門就唔俾

仲話支那係「你爹」
人地當年日本帝國㩒住支那嚟打個陣差啲做埋你老豆啦

留左cm support
個插畫師會like
證明佢係會睇到既
大家記得去支持佢

推
唔撚可以再畀啲支那人咁巴閉
開口埋口 I am Chinese I am always correct

好嘔心，成班翻牆出嚟講嘢仲好意思說話大大聲

真係唔撚知醜

我成日都話鎖國係好事
比多d撚樣上網搞事
真係地球災難黎

我睇緊佢其他作品
唔完全幅幅都明，不過有d都幾有意思

連迪麗熱巴都支持疆棉
日本仔有咩資格講咁多

push